有帶人用站中國聯通日本8日上網sim

黎緊去東京8日 求介紹
或者用過中國聯通個張可唔可以講下收得好唔好

就係唔想 帶住舊野😥

是但鴨寮街都有大把日本sim 啦

上次中過一次伏 去鴨記

上次我係果邊買張softbank unlimited 4G 都ok 快

有冇人用過 ais2fly 好多人討論 有冇巴打用過

中國聯通係softbank，接收幾好

鴨記好多都係Docomo

搭單問下有冇出過用au網絡嘅sim咭

用中國野就咪撚去日本啦

求其出張clubsim/ 自由鳥，唔駛次次去又買sim. 基本個個國家都用得，又唔駛連住用。

最緊要穩定呀

我就係次次見親一係SoftBank一係DoCoMo先覺得好奇 btw我覺得club sim漫遊幾好 用DoCoMo

唔好 上次幫老豆買咗張ais 有啲位我同老母用club sim上到但佢上唔到

香港漫遊咭都夠慢㗎啦 得20Mbps左右 重要經泰國真係唔方唔慢遊

三月係東京無故壞左兩張 AIS, 詳情如下: 總之我唔會再用. BTW, 而家仲邊有人用蛋架 !? 平既可以去深水步買張路路通8日, $55~$60. 唔想煩去7仔買張 clubsim 7日, $88.

3hk docomo 七日個張啦

gps定位準啲唔使煩